急！ 大埔中學生疑似跳樓

急 學生住廣福
但唔清楚邊棟
求求各位揾揾佢

唔好呀

Push

有無人識佢

救人

屌

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

push

Push!!!! 一個不能少，煲底下相聚啊！

香港仲豪需要你啊

救人呀

推呀唔好呀

其實會唔會有可能係狗仔狗女？

一個不能少呀

P牌係咪push唔到？但都試下先

唔好做傻事呀！

推

係咪都救左先啦屌。

救手足呀

唔係p牌入黎推啦

Push！真係唔好啊 有冇人識佢

推，唔好呀！！

ig 搵唔到

推 有無人識佢

推啊，救人啊

留返條命去投票踢走建制呀

推
唔好死

Push !

香港需要你吖！

push 救人

救人呀！

救人！

廣福街坊救人呀

大埔救人

廣禮 旁邊個個

快尋人

唔好啊

快救人

男定女 得張圖點搵啊

你係認真都留多兩句認真啲嘅遺言啦
推啊

係唔係都救左先啦！

冷靜！

救人!!!

救人啦街坊

jumped

喂也！！

救命

有勇氣自殺 冇勇氣斬狗

推到大埔手足睇到

推 真係開咗先例咁

推 一定要搵到佢

唔好啊！！！快救人

唔好

救人呀！！！

推 唔好呀

唔好搭地鐵

係咪廣福？

比左大埔谷啲手足睇

幫手

屌你 唔好呀

唔好啊香港人一個都不能再少啦

PUSH

dont jump plz

唔好呀
我地仲可以做到好多野
救得一個得一個

有大埔手足睇到

有冇多啲資料

Push
救人啊

屌 推

救左人先

咪撚跳呀，係咪仲想搞到其他手足有樣學樣

唔撚係跳先過幼犬下話

推 一個都不能少

推呀

廣福既巴絲幫下手

其實真係唔值得 你可唔可以諗多陣先決定跳唔跳

井字型屋
愛民村？

救人！！

唔好呀！香港要人呀！

推阿

呢個急

推 救人呀

我地要一齊贏咖

pish

推 冷靜啲呀手足

唔好呀
落黎 落黎 落黎

搵到未?

唔好咁

唔好跳啊

推推推

已經捉左千幾個手足
點解仲要跳 仲要扔低我地
落黎呀 我地煲底之約呢
有冇多D info點搵呀

推啊屌！一個都不能少！

留有用之軀呀

咪撚自殺呀

廣福????

屌唔好啊

屌 唔好啊

廣福得幾棟井字，廣禮廣義果邊，求下手足去救人

有手足去緊喇！

廣福村

樓主比條link 出黎啦屌 救人要緊啊

救咗先 唔理得咁多

手足唔好呀，要留喺到一齊睇香港重光呀

留名跟進

Push... /.\

就成功，再堅持一下好無

救人啊

推!!救人

唔好跳！
一個也不能少！

唔好呀！一個都不能少

急

幫推

NO！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔好離開我地啊

推
救人

廣禮樓？

你啱

搵到人未

係都係黑警同林奠死
千其唔好。。。求求你

有無附近手足幫手

有巴打話可能係廣禮廣義果邊 有無人係附近！

有fd話懷疑廣禮樓，01室至15果邊

Don’t jump please

巴絲頂住

唔好啊！！
大家要一齊睇住港共同支共同popo之後點樣仆街死啊

唔值呀

救人啦

推啊！

大埔人出嚟呀

有無人宜家係果邊搵搵

救人！！！廣福村市民！！

唔好再死喇⋯求下你哋⋯大家一齊撐落去啊

大埔得廣褔有井型樓，有冇廣褔/宏福街坊可以去睇吓呀！！！！！！！

巴打捱多一陣先啦 9月8

唔係廣禮樓 廣禮無

有無人廣福附近！ 幫手救人

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

nope不是

推啊大埔人

廣平樓睇緊

推 有冇廣福巴絲！！！

14樓以上
請不要讓敵人笑，同路傷

坪石村？

屌 一個都不能少 講咗咗耐都無人聽！

要同我地一齊打贏呢場仗啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！！！

Pushhhh

大埔

推啊 救人啊

感激！ 可唔可以去埋附近睇埋

附近手足唔該幫手

唔係廣禮樓

唔好啊！！！

有冇廣福巴絲

推啊

搵到未

唔好跳

廣禮義平祐，井型樓

求你唔好跳
我地需要你
你係好重要架 真係冇左你唔得

我地大學生都同你一齊打落去！！！
我地請你吃飯！！！

頂撚住呀

推！！！！

推！！

狗仔住公屋？

推呀屌

推 ， 救人呀一定要救人

有冇人喺附近 推 大埔人

唔好 求下你
我地一齊撐住大家好冇

廣福人幫手！

齊上齊落呀唔記得喇？？？！！！

大埔group睇左，唔係廣祐

救下你唔好

其實我地真係一個都不能少 求求大家珍惜生命

唔好死

應該唔係

救

越來越憎呢d 自殺的人！
你睇下太子站個細路俾人打到昏迷！ 你就係度玩情緒要人開解！ 個細路仲有guts 過你班跳樓自殺撚 ， fuck u

唔係廣義

唔好得唔得，我真係頂唔順啦

一個都不能少

說好的齊上齊落

有無人係廣福附近！

唔似係大埔

命唔係咁用的

仲有希望架

齊上齊落 一個都不能少

Push 記得好多手足一齊向前行 有好多人可以聽你傾訴！

救人呀！！！！！！

廣祐 廣平 廣禮 廣義 係井字型，只有4幢。 廣祐係橙門

坪石？

手足唔好扔低我

Pish 手足救人

廣平checked 無發現 睇最底果層似廣𧙗

喂啊唔好跳

廣祐呀，有無巴打

哥哥求你唔好跳啦 陪我地行落去啦

推 救人

快d幫手！

坪石

有咩困難上來同大家講

齊上齊落呀！

救人呀！！

.屌 ～～咪呀
大埔街坊 求出手呀

推呀！！！救人呀！

多數唔會跳 仲有心情放story

推！！！！！

推 救人啊

有無人過左去？

nooooo

再推

應該廣祐樓黎 有無巴絲去緊

唔好呀巴打 寧願你去打狗比人塔都好

唔好呀！一個不能少呀

廣祐樓睇落冇

推！！！

推 有無人附近

堆

細路，唔好呀

去緊

吾好呀 生命滿希望

係就拉埋狗一齊，做人要有骨氣

求下你啦

推！

有冇巴絲去緊？？？

Pushhhhh

一個不能少啊

冇事了 大家放心 有人同佢傾梗
fc ed

推吖

有無廣福巴絲幫手！

推，有無手足住附近

又中學生

一個都不能少啊

係邊？

似廣義後井

似廣義樓 如果真係廣福

一個都不能少呀

P牌雖然推唔到，但都係要推
手足唔好呀香港人要齊上齊落，一個都不能少呀

廣義無

有冇人到左

有冇廣祐巴打

頂，吾好諗吾開

求下你唔好呀 要比黑警長命呀

有無人係附近
唔好呀

推 btw 你無fc到

無事啦 佢返咗屋企啦 唔該晒咁多位巴打

天佑手足

冇事啦 佢而家喺老豆屋企
我係佢朋友

前井依家好多橦地下都俾人放單車

推啊 救人

推 冷靜啊手足😭😭

好似已經冇事 安全
覆左機 附近手足去緊陪佢

真？

完

依家咩事都有可能發生

推

揾到佢啦
多謝咁多位Ching

冇事了 搵到佢 係wts gp傾梗

係啊 我係佢同學

無事了 有屋企人陪緊
Fc咗

真 同學嚟

大埔group 話搵到人 安全了

推唔好有事

無事啦？

Ok 大家可以冷靜返

圖呢？

Fc

Fc完左del post 啦咁

留底。路長，我地一齊行落去

咁就好啦 搵到佢

暫時冇事啦
有人陪住

打左先問佢系咪示威者

叫佢唔好再做傻事啦，呢個未來就係靠我地

即刻同我返入去！
當我求下你

唔得啊 點解又要跳樓
一齊撐落去 一定可以見到光明架

廣福呀

樓主叫連登del post 啦咁

唔好為左哩個政權犧牲啊巴打 吾值得

Push
唔好有事

不要做傻事！ 11月24投票！

要你一票踢走民建聯！
香港人愛你！

有冇fc圖

咩學校？？？

冇事就好

呢啲時候係咪都救

佢讀何中

唉唔好又有另一個犧牲者

幫手呀

多謝Ching

根據大埔谷
人已搵到

另外, 用bot/ mon post出replay嗰幾位
可唔可以改良下
唔好呢啲緊急尋人post出到水蛇春咁長, 又或者出啲唔關事嘅圖
其實幾影響現場update資料

如果你睇到
希望你可以同校長攬炒

大埔gp有人話搵返
fact check唔該！！

用tg find us....唔好再擺上黎

Fc左 完左無事唔好再推 同埋叫連登del post 啦

急推

咪撚再跳啦屌

戇鳩！同佢講跳樓唔一定死架
一個唔好彩撞到d乜借一借力 會變植物人架
唔小心撞到行過既義士 又大家重傷好危險架
唔好做呢d野呀

fc?

要搵到佢😭

完左唔好再推

Tui

開解下佢

（唉，腎上腺素激增，岩先九龍灣同太子已經令人好攰啦，日日都好忙，希望唔好再令大家更憂慮，更傷心難過啦，好嘛）

要一齊贏！唔可以啊！

中學生都可以見證民建聯落敗

知唔知佢住邊到
我應該可以幫到手

搵返啦 手足冇事啊！

點解有勇氣跳樓，冇勇氣繼續對抗港共
唔好呀！

唔好呀屌

推
救人啊

大埔學生 但係點解咁似華富邨嘅

唔知push唔push到 但盡力

唔好做傻事

屌 完左啦 無事啦 咪再推

揾返啦

一個不能少

有冇相或者乜嘢

靚仔

有在場人士表示佢安全

大埔group 講 有佢朋友講 喺樓上

屌 唔好有事

唔好再跳喇
多你一個好多

完咗啦
揾反佢啦
已fc

目測15樓 印象中廣福得三棟

喂一齊行落去呀

同學仔 可唔可TG我哋 fact check下 tg: esmileyhk

出咗去現場 有巴打聲稱已經搵到

感謝各位街坊

推，救人

缺一不可呀手足!!!!!!!!!

推 唔好做傻事呀

突然諗返菲律賓人質事件

太好喇
大埔好有愛

現場有手足話搵返 求多方Fact Check

佢係我個frd黎 佢而家暫時安全 多謝各位關心

廣福邨

要清算了
不割席 不篤灰 不對他人壞惡意

屌 淨係掛住睇live
冇留意添
唔好衝動 一時情緒失控咋
感性冇錯 但係要冷靜落嚟先
推

唔想再見到有人死，我都就黎頂唔順，可唔可以陪我一齊撐落去

的確係廣禮樓 有手足上左去 有社工係現場

有手足話搵返,已返左屋企

推啊屌

唔好 我地一齊撐落去

喂屌你又話一個都不能少, 自己行左先算點

推到平安為止

推 救人！！！

推 ！

唔准呀

一個都不能再少

要死，推林奠同黑警落樓！ 一個都唔準死，等睇佢地仆街！

我地需要你呀

點解唔將你敵人剷除先

推 救人!!

一齊撐手足

救人！！！

我們與你同在！！！
你要與我們上陣！！！

推！一個都不能少

我地都未輸，堅持！

唔好，你望下後面我地一齊嫁

留住呀！！！！

我哋都未輸 唔好尋死呀

已揾到佢
佢安全
已Fc
辛苦大家

辛苦哂

推呀唔好呀！！！！

b

幫推先

跳了

FC?

屌你老母咁我哋點算呀 你咁樣"奶"低我哋成班人 一個也不能少 齊上齊落

巴打救人

blocked

呢個仆街政府, 到底想害死我地幾多香港人先安樂.

地獄之門之遠等緊佢

有send相比朋友 但無搵到佢真人
暫時街坊係附近

推！！！！！！
救人！！！！

林太
你幾時死呀

樓主話fc左, 安全

要贏一齊贏阿

Pish

安全就好頂住呀手足

安全就好

好彩無事

唔好跳啊！！！

留返有用之軀，辦法總比困難多，努力生存，你成就更大

有咩事慢慢講，唔好睇唔開

up

唔好呀我地一定會爭取到最後勝利架！一齊行落去！

拒絕輕生 加入勇武

感謝！

太好了
睇實佢

感謝大家

大家要多啲關心下身邊人，我早就覺得唔應該急於開學住，政治問題唔解決就擴散到其他層面

辛苦曬手足
搵到就好啦

We need more night watchmen.

Too many bad things happen at night!

呢張圖可唔可以好似日程咁每個post都推
每個手足都好重要

Popo 咁樣日日恐嚇學生 真係要幫手睇住

好彩搵返，真係一個都不能少咖！我要睇住你地班後生仔女晌暴政被推翻後過好日子咖！

心血少, 唔好嚇叔叔

唔好呀，求下你哋啦
又話齊上齊落，一個不能少，點解哩家要放棄自己？

撐住！

推！唔好呀

Push ahhhh!!!

救人! 一個都唔好死, 我需要你

Fc嘅證據？

屋企人陪佢一齊

我都想知⋯現場有一堆街坊仲on99咁企喺到唔知到底個中學生係咪真·安全⋯

Thank god

辛苦曬
感激